跌千幾 回到五百 大升之勢

快啲入手撈底 真。撈

趺一日升一日 阿婆都識玩

靜啦仆街仔

吽吽吽

好友最後逃生門

X2

比啲信念呀 一野就大升上27000

QQ自己一隻拉起個市

好撚痴線......

牛軍全面進場

尋日都跌1千 今日彈小小當升左 聽日繼續插

聽日一定會大升 牛軍必勝
大升千幾二千點 唔好喊呀淡友

呢幾日都係咁啦
下下都十蚊上落
玩到好似啲仙股咁